龍門冰室又被裝修

大批示威者晚上在警察屯門行動基地外聚集，有人拆除行人路鐵欄、工程膠欄堵塞馬路，有人高叫抗議口號。

晚上近9時半，有黑衣蒙面示威者破壞圍板，闖入前日被縱火破壞的富臨集團旗下「龍門冰室」，大肆搗亂，有人打爛玻璃，有人打爛桌椅，有人將行人路鐵欄丟入餐廳。防暴警察趕到驅散，大批示威者慌忙逃跑。

資料顯示，「龍門冰室」名稱鬧雙胞胎，其中屯門海麗同香港仔龍門分店，屬富臨集團旗下。與紅磡表明支持示威的「龍門冰室」並不相屬。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1625505/即時-港聞-修例風波-屯門示威者闖富臨旗下-龍門冰室-搗亂-警察驅散

又嚟

Good job

屌你老母
拉30~50個手足換呢間垃圾裝修?
大家咪鬼再圍狗屋啦好冇呀

人各有志, 大家行唔同嘅路, 只要終點一致就得
講左唔聽就算

成本過高啦

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑